想黨鐵仆街其實好簡單，跳閘之外既方法，入來睇睇

2樣野
單程車票
茄汁
大家都知點解
加其他野或加幾多隨你喜歡
出閘時加上去
唔洗幾耐機器一定會壞
到時虧損程度一定多
買機器既比收入多
蝕錢蝕到佢仆街為止
大家認為呢個方法點

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

推

白膠漿呢

任你加

子孫

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

上次個鹽水唔得咩?

整啲自製白汁上去

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊 - 會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人 - 食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

wtf對住張車飛打飛機???

鹽水